沙利肺出事 即時入院接受特別治療

祖雲達斯證實，此前遭受流感侵襲的領隊沙利患上肺炎，需要接受「特別的治療」。

沙利此前由於流感，沒有隨隊前往泰利斯天拿參加友誼賽。今天沙利雖然回到訓練基地，但仍然無法指揮祖雲達斯球員訓練。

祖雲達斯其後證實，沙利在下午接受了進一步檢查後，確認患上了肺炎，需接受特別治療。

他已經授權球會通報其健康狀況，至於否現場指揮本週末對陣帕爾馬的首週意甲比賽，目前仍然有待觀察。

眾所周知，沙利有非常嚴重的煙癮，這可能會進一步影響到其身體狀況。

珍重

一日食百幾二百包煙

又唔見我同牙路 有事？

唔係話戒左咩呢排

weak...
禾地d ching個個weekend食催淚彈都無事

依個真

你地咪食到個腦壞撚咗

我夠膽一次過食三支煙添 又吾見我有事🚬

一日食60支煙
倒轉個肺都有油滴出黎

你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

應該就死
食煙食到肺癌

喺F.1最壞就係你同沙利

可以諗定下一個領隊

廢

牙朗做緊暫代領隊